{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292637728/8-hotel-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431483474&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=323471340&selectedRatePlan=392178145&expediaPropertyId=71613679&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에이트 호텔"
    },
    "text": "エイトホテル (에이트 호텔)\nエイトホテルは雪岳山国立公園から車で10分以内の距離に位置しています。 当ホテルでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 16個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "エイトホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "エイトホテルは雪岳山国立公園から車で10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エイトホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "エイトホテルでは無料で提供されるWiFiとセルフ駐車特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エイトホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "エイトホテルには16個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "エイトホテルに関する制限事項はありますか？",
            "answer": "エイトホテルに関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "エイトホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エイトホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "エイトホテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、エイトホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エイトホテルの駐車場には無料で駐車できますか？",
            "answer": "はい、エイトホテルの駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エイトホテルでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、エイトホテルには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 463
    }
}